想問呢隻狗係咩品種

自推

連狗

想知

幾qq

法鬥混唐狗

我剩係見到連狗

混種
似法鬥溝短腳唐狗

幫手嘅巴打好人一生平安

雜種

似金毛巡迴犬

iggy!

入到黎諗住睇男衫

好得意